有冇人覺得un腳真係好撚柒，好撚冇家教？

屌你老母上緊堂隔離條友一坐底就喺度un，un撚到張枱震撚哂
我一開始好聲好氣同佢講唔好再un，會影響到人
咁佢哦咗一聲就冇再un
但係停撚咗五分鐘之後又喺度un嚟un去

我：
un腳條撚樣：

我：其實你係咪小兒麻痺？定係你係孤兒仔冇人教你唔好un腳？
撚樣：[冇聲出]
我：屌你老母咁撚鐘意un，返屋企un呀嘛
撚樣：[繼續冇聲出]

跟住我講咗句冇家教就走咗

：樓主ho ball
：un腳關你撚事？

鬼仔嚟？

香港人

0/10

真人真事

叫佢Un住返嚟香港

唔講以為佢腳板底裝咗彈弓

咁你有冇Check吓

係
有時坐車或者睇戲果陣坐隔離果個un腳都會想屌佢老母

影響到人嗰啲真係好撚自私

Un腳其實比唔un腳健康 只係唔好睇

食嘢jap jap 聲

咁咪返屋企自己慢慢un囉

有啲撚屌企係度都un,個樣衰到呢

要係適當時候un先有用 如果上堂坐得耐 un下係會健康d 但影響到人當然都唔好

呢個又係，由細到大屋企人都教我𡁻嘢要合埋口
擘大口𡁻都算，仲要jap jap聲嗰啲以後唔好出街食飯plz

真

如果你自己ok咪ok囉

un到你就話姐 平時un關你撚事咩 關家教咩事

睇嚟樓豬係d成日唔做運動嘅肥柒毒 人哋un下又話係阻住你

0/10 重作

un腳關做運動咩事

好撚柒喎

考試神器攻擊力僅次於全攻型收音機

連登咁多un腳仔

屌 真係
次次考試都硬係有條撚屌un腳
雖然唔係話大聲 但系個咁靜嘅場就變噪音
啲監考又唔撚出聲

un緊見到樓主個post即刻停咗

有個女同事都好鍾意un腳
有時開會坐佢隔離feel到係咁震

佢真係

吓？我fit咗好多喎

好核突

收皮啦 你自己專注力不足姐 係度賴三賴四 其他人有冇出聲？ 出左聲你咪都係考得咁差 on9

樓主身形似Fallguys啲人仔

收聲啦死P牌 第一次用連登？

ching你啱啱喺庇護工場出嚟？

視覺都影響埋唔明點解un個幅度可以咁大

做咩喺呢個po咁嬲？

2/10

你可以晾隻腳係佢大脾上面

點解un腳等於冇家教

2020仲廢老儒家思想？

睇環境 我食大排檔會up

以前上lecture我個fd又係咁
d 櫈連住 佢一un就連鎖一齊震
震到我想嘔 屌完佢佢只係un細力咗 吹撚漲
有次真係un到我個人好唔舒服
大大力屌佢一獲金

不過影響到人真係仆街

依家un你咩？
再嘈un撚埋你條女

識親全部朋友食嘢jap jap 聲
約齊人一齊食飯個陣真係

做乜咁惡

你自己坐un 我可以扮睇唔到無所謂
你震到我枱櫈我一定屌撚死你

發現一隻無家敎嘅un腳仔

Kelvin, 唔鐘意咪quit school囉

憑自己本事un腳
點解要停
屌你老母

我都會un腳，但會特登拉開張枱，費事影響到隔離枱

想當年考IELTS
一長枱兩個人用
雖然相距一米幾
但枱長有枱布
同枱條友條係咁un

我係好奇點解自古以嚟, D人覺得
un腳等於冇家教

利申本人冇un

啱, 影響都人真係好撚仆街

你走咗好似少少洩咗道氣

覺

un腳真係好撚弱智 都唔知un嚟做乜

洗唔洗un住咁講？

吹鳩脹阿

不過有人介意應該停下既

因為好冇禮貌？

hi肥婆

覺
屋企無教都好 咁大個人都要有自覺

有冇人覺得講粗口真係好撚柒，好撚冇家教？
利申 沒父沒母

關你撚事咩

仲有一種係
以前上堂有條女係咁踢我櫈腳
放大啲講係呢啲人一係好自私
一係懵盛盛影響到人都唔知

你下次直接打瘸佢un個隻腳呀嘛

因為唔知點收尾

最憎人un腳 好無儀態 但人地要un腳我都阻止唔到 唯有盡量唔望 熟人先會叫佢咪鬼再un

大大聲屌撚柒佢, 等佢落面都好, 你又可以攞彩!!!

呢個真係屌佢老母臭閪

仲有打撗度腳個D仆街又係, 隔二三個位都驚條仆街腳板整撚到禾

柒同家教無直接關係
同埋柒係你話架姐

咁冇禮貌係la掛

有爺生無乸教

中學？

打柒佢呀嘛
你又唔敢

人搖福薄
慢慢UN

我剩係知人搖福薄 樹搖葉落

如果佢對死人腳係我視線範圍內un, 上緊堂會distract咗我!

懷疑佢就算唔係孤兒應該都係單親

外國

𡁻嘢要合埋個口應該唔使人教
全家得我細佬一個食嘢會食到jap jap聲
一到食晚餐 我就會快快脆食完行開
因為真係會聽到好炆

沖涼唱歌又係咁 唱歌走音勁un耳
如果佢細聲啲唱都好吖
又要勁大聲唱到全屋都聽到 完全唔理其他人感受
我特登入房都避唔到

同埋影響人

係鬼仔樓主就任人un啦

中學識得有個人成日un腳 坐係到un到學校張檯識郁
同埋企係度都可以un 懷疑佢小兒麻痺

幾撚好笑

搵校長醫

從來冇un過
其實點解會un

Un腳呢就無問題嘅，但un到攪到人呢就應該屌打佢

呢個post仲要咁多負皮

如果冇影響人,點解冇禮貌？？
涉及歧視？態度差？定太串？
定係你覺得「冇禮貌」？

見到人un腳就好似見到啲人蘭花手咁
真係想一刀劈落黎